{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 학동 큰솔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約した客室の人数は2人を基準とし、特殊客室は入室する人数を直接確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生します。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊により入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認でき、お持ちでない場合には入室を拒否される場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能なので注意が必要です。 物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。 入室についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約した客室の人数は何人ですか？",
            "answer": "予約した客室の人数は2人を基準とします。"
        },
        {
            "question": "特殊客室に入室する場合、人数を直接確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室に入室する場合、人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で1人当たりの料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認されることがありますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認されることがあります。お持ちでない場合には入室を拒否される場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生すると退室措置が取られることがありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が取られることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難についてどうすればいいですか？",
            "answer": "物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室についてのご案内はありますか？",
            "answer": "はい、入室についてのご案内がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 477
    }
}